[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3492)

易能到...

Lm 半大3x1

洛辛堡追和未

雞湯goal

重po 中派100

卡迪

1-1

Lm

gchi

紅星

。

希望啦 差兩球

紅星1:1

中我捐左佢

小保加對家

123

早知買紅星反cup

5556

lm

me

o

列斯唔入比人入啦on9

列斯半大慘死

1

有早知無我

Me

屌你家母 西布朗jump

fullham goal 2:0

Forest draw please

唔入波唔好撚踢波啦

森林有艾你老味

米和耳 追和ok?

雷丁半大

沒了

卡迪大波派我100

卡迪半大針

森美艾你老味喎

針得

賓福半大針

米和半場2:1先啦好嗎

雷丁勁撚到

查爾頓個場應該和

仲有贊師傅

Sick ball

落新寶打和算啦

但我買左森林

等6.5b?

oly 又要開刷角之力？

神救

屌無波入既

卡迪goal

卡迪比多粒一日球迷

卡迪半大得唔得

洛辛堡針

2:0
On9堡

列斯on9 ball

卡迪快手啦

屌你老母西布朗

睇死高斯個場得1球

奧林1-0

奧林1:0

西布朗讓半一咪撚玩啦

咁多場就買中無入波個場

奧林
雷丁半大

屌我仲要睇錯入埋-1

全上盤

西布朗和波100% 快入手

Leeds我屌你老母一球都無

oly

oly 7.5b足水？

丁雷gg

Fg

go

有無人要左leeds 2. 75大

入左細

Jumped

似大

8.5 9.5等死

點解會買洛辛保

我all in 左

買左屎篤城係咪撕得飛

我3穿1

昆士柏
富咸

紅星頂住啊

6場佢入球大最深 1球都無

因為幫主心水

禁屌 一粒都冇 廢到

卡斯洛達做乜9

半場比多c?

Leeds開到4粒 照舊

oly封乜

落新保 我屌你老母

nothing

會反cup

qpr大波？

惡賭到

拿 我好早就出左啦 咪屈

早飛買定
小保加
紐約城
法林明高

3粒都收貨了 雷丁同列斯我揀左列斯
買親都閪依隊仆街 上次就3串1上盤佢對森林 比人追和盤都走唔到

屌我4串1就差佢呢場 比佢撚左好多獲
唔明點解仲要串佢 唉

奧林我屌佢 臨半場都要刷角

個場mc 5比0 些5：2 我串左佢-1 斷撚哂

中到派500

在

富咸2.5細頂唔頂到

我

Meee

卡迪禁屌比人入

咪再入 40分鐘0:0 50分鐘2粒

米禾追和是夢？

想4

洛辛堡 森林立即反cup

哈多士1:1完扮多士叫

次次一買大少少就炒
奧林7. 5s我一角個陣買 又要叫

唔貪心 森林追和

列斯我屌你老母

6場英冠真係得佢一球都無 垃圾

請問有無有無leeds直播link

LM 集氣

升你老母班咩

富咸 昆士伯

stream2watch 有

西布朗伏到 1球都冇 1.68大波 笑死

洛辛走盤未

紅星勁到

全格 2個100

3ng

年輕人難到

9.5 -5

昆士伯快入

列斯正仆街

廢青

又刷 有無咁撚快

屌 停角啦

富咸40

流浪1-1

年青人

西丁入波未

森林憑咩落飛

富咸今日食撚左屎？

真係一球都無

西布朗入粒定定驚可以嗎

閪咸唔買佢就禁正氣

年青人cup返得唔得呀

卡迪禁屌唔入

森林和到頭十抽一100

Qpr上ar

普雷 史雲生比多球

.

LM

Qpr輕鬆反cup 易到

普雷3-0

入撚到咩 0中

落新走盤都收貨

對家12m

史雲生goal

列斯聯

查爾頓可以入未

隔離既波響晒 森林唔撚響 屌

奧林9.5b

仲有leeds唔怕

列斯聯苦主區

屌

半全膽手足差賓仔一球

仲係一球都無

列斯禁屌？

卡迪夫入未

雷丁入味

帶綠帽比多球

大波易到

列斯入未

雷丁0:0 ft

oly 刷！！！！！！！

屌你老母 英冠係咪專開下盤 on99

列斯聯入波味啊

等奧林1.5/2

刷角之力！！！！！

奧林8.5 9.5 jump

準備戒賭

森林都入左 列斯快入啦屌

季頭唔搶分 季尾點失分呀！！！！

森林反cup上呀！

上季玩季未 今年玩季頭失分

Leeds goal

查/森林入多粒俾我

1.0

goallllllllll

入錯邊 西隊都有波入

列斯終於識入波

oly 客隊唔幫刷？
你又刷 我又刷先開心

高斯唔攻 卡斯攻唔入 no goal了

奧林比亞高斯 入未呀

客隊對上兩場 一場刷得一角

求下年青人反cup

6c

雷丁糕

刷角之力

22射門先1:1 Dllm

而家知紅星咩料啦

森林cup 帶綠帽比多球

廢青 cup 未

下年先

西布朗屌你老母

終卡入

雷到呢排好勁

24射門 入未阿DLLM

入左

雷丁fg✅

入撚左

廢青 主4 !!

又半2全2 屌你咩洛辛堡
利申收返

食屎估到你

森林要準備絕殺了

7。5s心臟病

87分鐘又斷我8串1 玩能曬

以後英冠即場算
易撚到

12m年青人

你又刷 我又刷
客隊幫手刷刷

奧林7.5s震到仆街

屌你老母森林快入波

屌你老味西布朗真係食撚屎個堆來

1:2 未阿DLLM

2:2

輕鬆

未呀dllm

紅星頂住啊⋯⋯

未
廢到

洛辛堡俾1球

列斯聯真心食屎狗黎

你老母森林快入波

奧林比亞3c點叫-.-

客隊唔刷點追和先

仲係12射門 入啦DLLM

等佢刷

7. 5細震緊

奧林7.5s

洛辛堡next goal 得唔得呀

睇定樓

西布朗cup ok?

8.5大重震得勁

dllm西朗cup未

年青人 主5 了

洛辛ng中到連埋岩岩森林抽頭10 100

又係你

I

我了

卡斯落達呢隊賤種真係1c都冇 抵佢輸

13射門 入啦DLLM

2-0

2:1 3:2未

m

14射門仲5撚入 入啦DLLM

奧林2：0

洛ng

2:0 8.5s死撚硬冇痴牙

年青人 贏波 2個100
頭十

森林輸撚左佢啦垃圾隊

10c頭十派我100

希望中

No goal慘死

奧林入左2球唔好刷角啦

西布朗反cup 3個100

上場1分鐘入波 勁到

ok

岩岩雷丁fg中左唔洗輸汁小小

7c -2

奧林3連c先

射10幾次得1球

真..

入左波仲刷on撚9

點搞 身為盤王既我 呢兩日不斷輸盤

6串7斷西布朗 屌

啱啱有7.5b補

-2c 刷角之力！！！！！！

笑4

Ht2 ft=?

年輕人 快！

有冇人買利加

我本身買7.5s補黎做咩

斷哈多士 88分鐘屌佢

屌你洛辛堡半2全2

西布反cup 派多3個100 快cup啦

ho

點解唔補

俄仔刷返幾下啦 垃撚圾

lmlmlm

唔刷俾人刷嗑 dllmch

紅星準

9c未呀！！！！
你又刷 我又刷呀

8c -1

88888 -1-1

俄仔我立即屌你

-1c!!!!!!!
你又刷 佢又刷

比多角

大學x名校
訓了

客隊場場刷1角

7.5 goal

連c呀 刷啦

奧林7.5s🖕🏻

3:0

正臭西 起碼刷夠3個啦

3比0
比多角

幫叫

紙龍門

你落場刷

3-0

洛2:1 年輕3:2 派100

ln

爆

2.19半一

最後10分鐘
1角之力！！！！！！！！

屌你老母閪布朗 cup佢老母

休息啦

屌你未夠鐘呀 刷啦

奧林2角 年青人1球

一齊絕殺抵我派啦

11 快cup

閪布 goal

俾多角 陰兄

刷呀

買左20年青ng, 有無早餐食睇佢

4.75買緊主3又入左 屌
不如廢青人開埋主5阿笨

閪布朗比多粒 100

閪朗 cup啦屌

我求年青人得啦

俾多個12m廢青啦

絕殺啦 年青人

4-0

真係岩岩好8角爆我 屌佢

屌你 俾人入都唔俾角

快啦 西布 冇時間啦

4比0
大家一齊刷多隻角ok?

俄仔俾狗屌

屌洛辛堡入未啊

屌 比多球12m 閪布朗啦

半場1粒 全場大撚到仆街

2-1 3-2 我吞精吞到哽死

比多球廢青人

4-0 2.19半一gel

閪布 整場假波cup ok

西布快撚d啦

廢青絕殺啦

10分鐘三球

洛辛堡2.5s竟然頂到

仆街半2全2

屌 其他就開撚哂大 痴線

9c 孝感動天呀 客隊

廢青人主5阿

9c CASHED

客隊刷左2角

9

俾多角啦

屌快cup啦仆街

洛辛堡又撚狗
奧林比亞高斯 都4-0

真係你又刷我又刷
孝感動天

屌補左角細又開返大角 笑4

廢青人入一球唔過份

主隊唔攻 洛辛堡又入唔到

95

等森林和波果位清抽了

買左年青盤串奧林

絕殺啦快d

加油 我都有注9.5

最後一分鐘

幫叫埋95
刷角之力

屌閪朗

完了

一場輸6k

垃圾年青人

訓得 88

屌垃圾讓半一

次次都唔比埋果角

7.5 8.5

斷年青 冇左成萬

利加盤
保羅盤
Nyc 單
法撚盤
4x5 輸埋唔賭

奇蹟2.5s本來想貪心買埋3.5s

屌 4x1最尾斷後生仔

1 E. Andrada
3 E. Más
20 L. López
24 C. Izquierdoz
29 M. Weigandt
27 E. Salvio
23 I. Marcone
8 A. Mac Allister
14 N. Capaldo
19 M. Zárate
17 R. Ábila

下

全SUB?

迪羅B呢

戒足波了

唔係廢陣
如果你話岩岩打完阿甲出呢個陣去打自由盃其實係合理

因為守住踢 派沙拉迪同沙維奧呢2個上場無咩點出既人去踢
加埋高原主場 小保加唔會主攻

小仆街

利申呢排好燈

呢排賽前d盤都伏哂

上次尼卡沙對拿根亞買左拿根

岩先年青人 boom

唔信

杜利馬頂到nogoal 照舊

dklm垃圾西朗5x1爭佢

Me la

聽晚再嗌

原本200$一注 諗住買普雷同leeds
最尾走左去單頭年輕人
再3場串埋富咸贏波 就輸尻晒

廢陣都落飛又係咩一回事

你2邊都燈哂

大學啦 阿婆都識買

已買小仆街

無事既 應該

轟左1:0

小保加派錢咁派
坐和望贏 先送半格比我地洗

贏硬？

買大學等驗腦

對家驗？

全大未

小保加最多2粒

我都想大

洛杉磯盤點睇

Quito jump -.-

0.1

炒佢4,5粒先啦

大學可以驗腦

小仆街都有受讓咁荀？
就係咁荀 有錢唔識執

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
高普 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
撲茅 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

屌你老母大學快入波

小仆街比人cup啦好嗎

兩場早波 下盤派錢咁派

巴拉納入未
快啲奇蹟半大

0比1聖保羅

小保加x 巴咩咩咩 想死

笑死 巴甲開波前重落到1.69
聖保羅成季輸得一場
唔知下盤點輸

Quito入未-.-

巴拉納cup la ho ma

睇盤就似和
Cup就諗下好啦

屌你老母大學水泥jump

rc 我老4又輸-.-

我老4又輸

戰神卡都出埋

起唔到身 冇buy到8點15 d波

唔忍心我老4又輸
大學cup佢老母la

想要機員洗唔洗驗腦

有機
利申等Live

唔忍心我老4又輸
下半場大學秒goal
90+4 2:1 goallllllllll

cup到派我老4算啦
唔忍心我老4又輸

唔洗cup到 大學紅多3個就ok 一係停電

叫就有我聽日中埋六仔添啦

咁算啦
你快d輸啦唉

紐約城半大24

紐約城半大 corner big 24

小保加會唔會假球呢

紐約城入波未

踢假球被cup

見到巴甲主落重飛
比人fake左
仲串左小仆街同紅牛

屌goal未
唔撚係半場00呀

機員

365今場角on99咁

0.2 穩了

小保加受讓

差紐約城呀 快D456機員啦

有冇人同我一樣買人機員
點頂

小仆街勁到

禁屌唔入 下一句

遲早比人入

好快主入

勁到

我老4:
70 1:2
80 2:2
90+4 3:2 !!!!!!!!

NYC廢到

6射1中

3:2贏個啲派哂比你

體育會追和味

NYC 半大24

小保加俾人往死裡打

咪哂錢 d錢好難乞

利加2紅?

英冠易到

巴拉納

nyc封咩

琴日3注全中 起機了

On9一買細即刷 小仆街頂到6.5s 照舊

nyc禁屌到

想問NYC goal未

1212

禁屌唔入

應該走盤

巴乜乜 反杯100

大學幾時兩紅左

NYC 低水入球大 一球都入唔到？

主場之力未

8點朗隊受讓派錢？

0:0

巴拉納追和先啦

朗隊?

nyc1:0

goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

想入錢

買角大仲好

nyc!!!!!!!

小保加

和波半格
串埋國際體育更佳

小仆街痴左線

點撚解70分鐘先可以起左3次腳

冇串小保加3倍w針

禁屌到

唉屌，自己新手就唯有當交學費，又要入錢了

小仆街受讓

買左乜

派錢

聖保羅都係

炸

名校仔今年咁勁，知錯了，求輸半

紐約城半場比多c la plz

巴甲點解搵唔到live

可能入波呢

6.5s仲頂唔頂到

睇美職好過

輕鬆啦 雲sir

我真係新手，主客和買森林赢，之前就跟水買咗切爾達同車仔，全部輸晒

我半大串左半場corner big
...

開唔到

開到派100兩個

其實唔難

8c

連c

mon po乞錢 日薪可達1000 好過賭 又唔洗成本

Boom 連c

365個倍率鬼到
巴拉納cup@29 但和得@3.75

我淨係想回個血喳

Stpaul好似一拎波就踢出界咁

0830主

聖保羅快啲入多粒

下半場射都冇射過
入春咩

雲sir 買nyk 角大啦

3:0 again

Real 0:3小仆街

plz dont fake ng cashed

華盛頓聯隊 半大

利加大學好撚正氣
輸左仲刷

利申
半大輸到仆街

主100%

巴甲波真係好on9
可以成場起得5腳 對家已經唔攻

好，我留意下

買10點主仲好

1030先岩

朗尼隊gel得未

Dc 10.5s

紅牛未開波 是否有劇本

101%

轉左平手盤

食埋0-2果條就發達

Stpaul完場未

唔撚洗乞啦
都話左下半一腳未起過
成場淨係識訓地 都仲乞

買左11.5大

和未

尋晚就睇好左2場下盤
一早起身見到主一野由1.81->1.69
仲以為有劇本 懶係醒咁

補左成十分鍾啦屌

咁快 1c

2c

球探gap咗？

Cls一開波就2c

呢兩隊好刷得

聖保羅受傷幾隻字
成場出左勁撚多次
淨係識訓地

哥撚幾時刷c

+6 8 10

名校仔補上補

有冇咩心水

10.5 ?

補到平ok?

球證cls

想補到和波

主未盡刷 紅牛基本有6c

red bull goalllllllllllll

0:1

終於完

1-0

dllmcfh 又斷一關
小仆街x巴拉納x紅牛

但紅牛禁屌

修正進球

redbull 1:0

報假

Dc1-0

球探咩料..

0:1 球探傻左

紅牛都會輸 放心

邊隊goal
又0:1 之後又1:0

入波都可以搞錯cls

Dc 1:0

操盤 手快撳錯sir

又01

原來會贏

紅牛goal

玩撚夠未屌你老母

乜撚嘢事

red bull goal 屌

比哂假希望班買左dc既人

DC果種廢

好好玩？

紅牛

我見馬會紅牛客變1.49

馬會準啲

廢到不要不要

笑死

紅牛1:0

Jm9呀球探

朗隊轉平手昆錢

Btw 同路炒巴甲主

球探我仆你個街 嚇撚死

3c

牛B

朗隊jump

秒goal 半細不意外

Dc 3.5s

美職朝早全上盤準備
dllm咁撚正氣唔買行去買巴閪波

快d追和啦機員

客盤

4c....

編劇 劇本呢？？？？

紅牛禁住打

4c

球探真係閪咗

賭你老母閪咩
唔撚賭啦 輸錢又谷鬼氣
嬴又嬴唔多 日日又要晚睡早起
足波比狗賭

nyc全格未

屌 一禁11.5大又買唔到

DC9廢撚到

13.5太撚搏 等12.5先入

朗隊個種廢...

主未盡刷

等幾多入 gun

紅牛得上半先勁 下半就會比人goal

99號都未出黎

打fcla都上半入兩粒
dc點樣頂

我10.5-14.5

gel定頭

Red bull易到

全部都有？b?

Dc起碼刷6啦

當然b 啦

馬會4

球探垃圾

365

Lm同路

做咩365壞左架

其實幾c

紅牛one more

365去到7做乜撚

7角？

應該5c

6c....

比人屈單邊角
柒撚

全部紅牛刷

14c

好似6c啫 未7

8c 0-2

28c

02

0:2

365改返未

0-2 炸

Offside呀

搞撚掂

fake

好痴線d角

半場10.5b ok?
想取消關注

主場踢到禁唔好去死

炸得好 朗隊係時候追和

我啦

正呢場會不會太容易了

屌做乜撚365 球探 馬會閪晒？

Dc要入了

紅牛果然至少6

屌 一起身就已經開到14.5
點撚樣買呀

下下都連角 ..

比佢搞撚掂左

謝謝，幫手叫半大，咁我就容易半細

我賽前果左啦 兩隊on99

大聲啲答我 炸完邊個入

紅你老母

炸完繼續入

肥朗

話能知邊個入，最緊要刷

尋日做野無上過黎呀
宜家都唔知仲追唔追好

聽唔到 大聲d

叫埋你隔離果個

收啦 收啦

nyc場波完左下半出嚟2隊都冇攻過

落到12.5

華盛頓巫師1:1快啲

呢隊野同銀河一9樣

終於六

定係追入球大好？

開波仲未射過波

20分鐘7c on9

7c

痴撚線

好後悔等左即場...無個位入到

7

我係味等收錢

單邊刷

紐約城想點撚樣啊 肯入波未

90分鐘起碼30c

賽前入少少 再等 係基本

7c 半場角大

朗尼隊 cup 派3個100

30分鐘開初盤

主未刷

宜家買大買細都驚

派我食飯

可唔可以入多球先再刷角呢

Dc一射就入

10.5s 開唔到派我100 十抽一

又驚佢下半收油

12?

下半場紅牛會少返角

佢去到人地個邊先啦

Var 似

8角

屌 var 12m

VAR

靠dc係基本

咩事封盤？

全餐？

Rc

紅埋

DC戰神卡

肥仔朋友隊紅左

邊隊var

屌又紅 賭閪咩

買主個班驗驗腦了

垃圾波屌你老母

12m

有冇12m

笑死 買dc既人

打少個，應該刷唔到了

前日斷打比羊
今日斷巴閪波 我dllm咩

紅牌 冇12m

應該禁屌到

red bull紅

得紅?

唉 屌你朗尼隊

未必

禁區內有紅，但無12碼？
係咩玩法？

等睇456

365 fake

肥仔呃夠人工未

仆街 喲波膽有DC入球 凍過水了

點解紅左係角球

死唔哂

屌，原來係個大傻西紅

原來紅肥朗

朗隊冇朗先勁

留番半條命

12m呢

DC識唔能識刷

去專心教波

朗尼紅左？

0：2

又封咩

DC cup ready
冇朗 朗隊先識踢波

笑死 原來咁樣撚半大

宜家等如呃條女第一次淨係入半條
點知半條意思係入 後半條

買左肥朗 即場可以要咩追

紐約城想點阿

0:5波強

追你老母個閪

一億客勝

佢一憶精都無啦

整多幾個角先啦

半細頂實

下次買過關老閪都唔買4x1 5x1
下下斷一關

下次就兩關

斷左後生仔

咪撚入